Overwatch鬥陣特工討論區#16 新META?

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:
其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫
Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:
[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂
開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy
Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷
Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda
購買Q&A：
Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser
Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買
Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

終於有得打機

新meta你就想

game舖賣緊198$ 買唔買好 食左30蚊

169未完啊

邊度買到169呢個價 行左幾間 一係198 一係冇貨

不過我冇去買，唔知係咪做169

唔知2000fun買game係咪貴啲

留名

2000fun買係168 不過得序號 無盒

咁我要唔要個盒好

有冇人update後fps低左？

doomfist招shift 接唔到E既

有無人講下有咩陣式？成日聽到dive etc. 英文唔好 弱弱一問

原來我開左顯示卡節能

拳佬好難用

對地用

lmw

一用晒啲技 入到去好難走得返出黎

屌你老母一有新英個個都係搶黎用
打QP, 都唔洗好似打小個咁呀

Dive即係刺客陣
Tracer genii monkey dva Lucio zen(ana)

唔係你想點？

條友仲要話人noob team, 大佬呀
我明玩QP係練英, 但係唔洗話人NOOB TEAM呀

Trash talk下都唔得

女坦招大搞乜啊 所有shift失效? buff到咁?

更新完手動改返short crosshair留名

謝謝巴打 仲有咩陣？唔知邊到問

平推陣(唔知英文)
Rein zarya 76
三坦陣(triple tank)
三隻坦 Ana lucio
Pharmacy 雙飛
Phar Mercy
不過依家高手個個都dive架啦

想問下點解閃光俾安娜開大之後 禁E 回朔
點解個強化唔會消失

講起平推就嬲
今日我去左打rank
見到隊友用牛仔 zarya Ana
咁我咪用rein
完左第一round 輸左 然後我4金
然後隻牛仔話依家唔係rein meta
學人講meta 仲用牛仔 仲要完全carry唔起
最後我轉Winston 佢轉左半藏
最後輸左
不過下場食左佢分

問暴雪

有冇人覺得DVA要nerf
嚴重影響玩家遊戲體驗

同意…
一個右鍵吸撚晒堆大技
開乜技之前都要爆甲先 但邊有咁易…
玩射手單兵企 見到驚吱閃光都OK 見DVA就要落跑加隻猩猩仲慘

冇人同我玩

PS4係咪冇特價

好明顯啦
同junkrat 夾一樣

仲要機動性咁大 以前TF2 Heavy起碼都行得慢啊 DVA兜去後面再衝去人群開大技真係輕鬆收頭

屌你老母新角出10世都未出

2k以下一齊（鳩）玩
米奇老尾#4328
我玩美ser 為主
但係會見倒我battle net on Asia
方便聯絡
但係EU 就算啦，delay 一秒幾，mercy 都玩唔倒

練緊Symmetra, 有冇前途

troll game方面好有前途

三星期PTR+一星期QP

玩genji一開始唔夠隊友d坦高傷,卡左係第一個點好耐,比隊友係咁打字屌
之後開刀斬左對面兩隻終於拎到第一個點,然後儲緊第二刀果陣又繼續比隊友屌
到開第二刀斬完三個,已經拎返個金傷,儲下一刀果陣又繼續屌
最後開刀再斬兩個,然後輸左班隊友仲鬧緊我一開始冇牌
完場見到對面話great play genji 真係心酸

hi米奇

打rank就話姐 qp都嬲鳩 打機打到你咁認真

唔開刀就無撚用 垃圾

唔開刀咪要睇隊友頭
冇落單又冇殘血係要跟大部隊輸出架啦

陰公 係又屌唔係又屌
隊友:斬完都贏唔到 垃圾

update左完全玩唔到
幾秒screen freeze一次 仲freeze成5,6秒咁耐
屌

12個拳佬打好撚煩 成日比人斷技仲要照計COOLDOWN

Counter唔到DVA點轉Meta

今晚apex world champion

咁nano boost完左recall咪會有返

玩左幾場dva少左女坦多左,

btwtop先有meta

就算低分場 都明顯少左Rein 至少70%場係猩猩DVA

genji回歸

唔係比人買左咩

想問下玩qp 果陣有冇得set 唔入一d 已經玩緊既場?

LH班友個HEADSET有埋佢地個名係上面 痴線

真係抵泡菜打機咁勁

LH好撚痴線

apex個場靚到重好過world cup
唔知遲d個owl會唔會變晒全部韓仔呢

泡菜/OGN對付ESPORTS個態度真係好認真

呢個比賽有幾多獎金㗎
比賽場地Set到好華麗

第1名~70萬港紙
第2名~28萬

第3場volskaya兩隊真係痴撚線
雙方搶完2點之後再雙方搶2點 然後雙方都剩返1秒
依家打緊第5round

頭先神廟已經係咁

屌你老母esca快撚d躝啦

前面無睇 岩岩好入到去睇第3場

LH既DPS位輸比佢面

KDP個兩個係韓國最勁個兩個

唔撚洗佢打贏啦 你睇下隻安娜 和尚換安娜就係知對面源氏有大
話訓就訓 你唔撚好雷就得啦
比核爆炸死ge 76

咁world cup有冇佢地?

最可惜係太快訓 對面把劍未拔到出黎

根本唔關事 個波佢拔到刀咪又係打贏 係最後閃光死先5打6情況下 跟住互換人
對面genji拔刀比安娜殺左 人地隻dva炸撚死76

明明gido先係問題 有whoru一早 4-0啦

隻法拉有d自由喎

whoru換esca lo
gido今日打得算好

睇黎呢到冇人想KDP贏
有時爆冷勝出先好睇

唔夠多fans

係見到明明大優勢比個敗家仔敗曬覺得好悲哀

game 7

lh隻閃光

好撚好睇

多拉多呢場好睇到

唔覺KDP個兩個勁過LWB

KDP最後個play太可惜了

Esca智力王，雖然平時膠開，但好多時都靠佢贏

佢係做call?以為不嬲係ryj做

唔係ryj係主call咩

esca係主call啊

燈下先，希望LH贏

咁唔怪得重可以留係到

LH無主call呢回事係鬥大聲 你聽佢地open mic就知
佢仲留到係LH完全係因為係元老 RJH miro全部都係佢拉入LH

咁今年world cup唔知邊個call呢？
我記得上年個lucio係coah所以佢做call

LH 坦補真係世界級
坦補殺人icon感覺重多過dps

Gido又唔可以tracer/genji兩用 但隻tracer又唔似effect咁勁 比人踢硬

唔好啊

GG

恭喜lunatic hai獲得二連冠

冇lu

c9

就咁睇香港都唔係好柒姐

C9

去廁所睇唔到c9啊屌

hk9

C9 HK LH

勞工
唔撚係呀

tobion carry

當我冇講過，
1分鐘有大 吹佢唔脹

冇驚過

kdp主坦死得快到

Kdp輸plan

等緊再和跟住搶點又輸

不得不承認LH真係大賽之王

呢個emp贏左

lh d奇策好撚正,最尾torb防守,單heal進攻

其實真係贏在lh有用到sombra極快草大呢個優點

.............

而家贏左 又會蓋過曬esca幾雷
比佢留低 再loop

個final真係贏佢隻sombra

今場esca gido超水準發揮啦，失誤相對少左好多

KDP太可惜了，會唔會又好O似runaway 咁解散

係贏sombra 但唔係贏佢
阿哥儲大係隊友幫佢食血包
佢開團前先死起碼13次以上 (13次係我數住 之後嬲到無再數

唔會 RW無贊助又無基地 營運完全係靠runner自己出錢
Kongdoo係大公司

又係爭d

聽完你咁講 覺得rw好撚西利

俾歐美買走

kdu kdp再次重組

Esca走位差唔係第一日

係 所以上季真係奇蹟 佢地係完全無資源 團練係屋企練 連飛機錢都係runner出
由小組賽打得平庸去到淘汰賽越戰越勇 打到LH入敗者組
就好似幾年前李城拎英超咁 分別就係差臨門一腳

但我只係知kaiser 去左c9
其他團員有冇咩消息

其他都留低 但kaiser萊恩係核心黎
加上唔知做乜鳩無左個主坦唔係招翻個主坦
係叫haksal打猩猩 haksal係韓國唯一可以同whoru相提並論ge源氏
我心目中佢打正面仲勁過whoru whoru係打得好陰濕成日打對面出其不意

stevo GM sym main

Teleporter Troll

懸崖

有冇巴打JOIN

danielmskang#3409 2700分中
不過聽日先 今日打左好多

runner 真心盡曬力
仲有老婆要養

加油 我3000直仆落2700

3000啦
一場都冇輸過

又撚狗

轉返玩死神開心好多
起碼唔洗好似76咁 專心瞄緊 仲比猩猩坐落黎 開大唔會比成個力場塞落口

其實死神招大都會比dva吸哂

巴打…我知
玩左成年 700Lv都黎好難唔知
但玩死神 爆甲易好多 打幾下都逼到佢用晒Matrix
76開大通常企高位 爆緊佢甲果時 佢已經飛埋你頂住你

死神打Dva 好似開罐頭咁

琴日先知做緊summer sale
今日打左去問幾間深水埗門市
但都話缺貨
知唔知道邊到仲有貨 通路特惠標準版 hkd169 果隻

討論下
如果dva DM要滿bar先可以用
換句話 用得多cd長 用得少cd短
咁改點睇

上網買唔得咩？

要買實體版

直接改短matrix或者改範圍算啦，要滿bar
先可以用同一開始未buff dva無分別

因為我覺得改範圍 可以shift去照食highnoon visor
我諗改時間方面應該會balance得好D
但係唔知點改好

Dva招matrix不嬲都係咁 唔明點解d人而家先黎屌

拳王真係破壞平衡

一拳四百幾攻真係好過分

以前未有零距離dm 多坦陣 豬 死神 射腳黑洞 女坦能量易少少攞
好多方面都反映dva而家好過以前
dm 係冇大變過 但係其他野夾埋令到dva（連帶dm）實用性好左
有錯勿插

淨係衝拳唔會四百

4秒CD 秒250血係幾OP, 我寧願佢COMBO 同一隻英會扣多D,200血英要2招先死會好D

有冇人試過玩玩下無啦啦爆到千幾PING? 頭先玩玩下開始D人識閃,睇下個PING成1000, 跟住玩仲上到1500, 換場都仲係千幾PING,最後要熄GAME再開先冇事

好在唔係RANK

blizzard 係靠nerf 其他hero,再 buff佢想要buff哥, 成個dive comp都係blizzard一手一腳做出黎, 先nerf 76, 再buff DVA, winston, 跟手nerf zar, rein同roadhog,
呢個meta 仲有排威, 而已nerf 都nerf錯, 我懷疑jeff有無真係見到玩家心聲

呢個patch已經好左dd

女坦同盾佬就算buff完都唔洗出黎住

tbh女坦我覺得比返50per罩可能ok
Rein buff下佢步速?
overall或者舉盾

Overall步速一定無可能啦
女坦係衰在係刺客陣難保排又儲能量

女坦而家出到場bo
前幾日見Sinatra玩 2mins 開左3次大

高端點同低端

剋DVA既豬死左 跟住DM改到零距離
再講就算我銀牌-金牌Elo 都好常見猩猩DVA (萊因大約5場先會有 DVA/猩猩 90%場有)
咁女坦少左出 DVA又難左爆甲 更多feel到佢DM好撚煩

一拳二百擊退 撞墻再扣多二百

Damage
49-100 (depending on charge)
49-150 (wall impact)

Dafuq??

其實df都未上rank,唔駛咁快驚佢破壞平衡住wo
拳王體型同rein差唔多,但又冇盾,對long range英黎講根本係靶,reaper直頭可以當佢猩猩咁射
同埋雖然拳王既技似刺客,但其實佢遠冇tracer同genji咁進出自如
佢個combo要用哂三招技,換言之你用哂係冇技走,就算400血比人集火一樣係秒
仲有就係佢極靠三招技去行動,比sombra一hack已經完全收皮
所以真係唔駛咁快就話佢破壞平衡住,qp亂玩遇到識玩既,冇人針對佢覺得難打係正常,但到rank就唔係咁講

Doomfist邊度op 高風險高回報招大又同無一樣

秒天秒地秒空氣

Dva猩猩屈左咁耐係時候要有人治下啦 況且呢隻野咁易剋制
係都要同佢係窄巷纏鬥同你係大斜路橋洞比老鼠炸之後話佢op一樣咁on9

撚有四百幾攻

100+150 = 400幾

hanzo scatter max 450

有冇大約千五六分左右嘅巴打一齊打上金？
想搵齊六個一齊升

Doomfist一件牛仔都射臭佢啦

Kicasso 仲唔多謝我carry你 等你唔洗跌返去master

Kicasso條死廢西場場都要人carry咁濟

一埋身比人射死

認同Doomfist無d人講到咁op
但猩猩屈左好耐咩

一個season

自從招e cd改左之後就開始場場都出

個名好熟，但唔記得邊個

快左兩三秒cd都真係差好遠

加我
NuelinSR#4386
Pantoloc#4264

Season high 2150
Currently 2050

屌曬你地老母

On9 英
我用既英得200血
佢衝前衝後，我唔死都冇得追
連junkrat 夾都夾唔住
真係唔知自己玩緊乜

搵6個 ？

Dumbfist 都叫唔op
你是咪玩genji tracer 可以閃走
我玩mercy rein junkrat 根本冇得走
都未講招大
真係弱撚智

主要係要keep住望個df 好怕佢突然一拳衝埋黎

乖乖地玩winston咪幾好，唔好再玩genji啦，隻英同你唔match

每隻英都會比某啲英counter 或者counter某啲英嫁啦
你玩開個幾隻咁岩比doomfist counter就叫op?
你無撚野呀？

Df比sombra撚死都似

返到去加

想啫
應該都唔會搵到

嘈咩嘈，呢個時候報SR就得，邊個高邊個贏

4100

5000

好撚on9 你唔講Doomfist比法拉同sombra當狗咁撚? 比牛仔 76 死神當坦咁射

mercy rein junkrat比Doomfist counter就話Doomfist op

Evermore

6000

<500

咁都好撚多隻counter 喎
我撚有一條，你可能冇啦

Doomfist 比hitscan撚到狗咁 唔知genji tracer呢類英咁靈活 點講都唔op啦

用counter 論就以為自己好叻叻

淨係一句：你比人counter！之後就自己扯曬旗

又唔諗下d 位移技幾on9
Genji 都話要殺倒人先refresh shift CD，有個限制；dumbfist 弱智咁一拳一隻都話冇問題 widow Hanzo 要瞄，佢個d咁撚大範圍

算啦冇討論空間
你地繼續打飛機

講野成隻小學雞咁
自己垃圾唔夠人打係到發脾氣

Reni都撞一下一隻 又唔見你話op

QP比人屠

個範圍實好大啦
實好難避啦
實衝得快啦

實係

Rein個範圍係好大啵
唔係你話op就op嫁大佬
係真係op/broken 的話reddit已經成堆人屌緊啦
真實情況係睇片op
用落唔op

呢個po繼雙飛橫行後終於有新花生

btw功大用黎保命多wo
感覺上係咁多招技入面最唔實用

Combo囉

米奇巴打其實你不如搵返啲啱你自己玩嘅game仲好啦
見你隻隻game都可以話乜乜乜OP唔公平
pubg又話要加返個censor提邊度射你

好似唔係我講
我係理性分析點解可以有

總知唔係佢廢 係game嘅問題

其實得一個人發爛揸

其實雙飛横行係點，個排冇追post

有條友話雙飛可以4000分以下橫行

個排好似猩猩罩仲未BUFF
好多人比雙飛炸到頭都爛都唔出和尚唔出天使保射手

新手玩左一日
應該每隻都練吓記熟吓啲技
定係專政一隻先?
宜家7lv練緊半藏

而家條友都唔知潛左水去邊了

就算唔玩都要每隻知咩技,d技有咩用
個人唔建議新手玩hanzo
一黎打rank出hanzo有一半機率以上比人屌
二黎真係好難相信新手可以玩得好
三黎我唔想再見到hanzo main係自己果隊
我覺得你可以熟悉哂d地圖同對其他英雄都知個大概,之後再去練會好d

練doomfist啦屌
米奇老尾巴打話doomfist op

其實doomfist招拳要儲力嗰陣企定定真係好易俾人殺
邊忽op

一齊玩 我lv20 新手

doomfist 高傷, 但係條件相對苛刻
第一 : 撞牆判定低, 除非真係直直撞到牆先有額外bonus, 斜少少都唔會判定到, 不過出拳呢下判定範圍好大, 最起碼食到100傷唔難
第二 : 無記錯好似係儲力1秒, 施放1秒, 期間速度下降, 會比人當戰靶, 所以佢先會有藍甲, 就係因為佢易死
第三 佢招ulti 1秒施放時間再加受阻礙物影響, 其實分分鐘易避過DVA ulti, 不過相對地ulti可以預判對手去向

總括黎講, doomfist 下限太低, 新手中手分分鐘都唔適合呢隻野, 4000以上更加少見, 除非真係熟曬地圖, 識得做flanker

下 唔係啵 op啵

咁機動性係勁既
不過見佢難度3星已經唔敢玩Tracer都未搞得掂 留返比高端練doomfist

米奇話op就op啦 唔準駁咀

即刻駁咀

lets be honest 有sound cue 要有牆 唔係完全無辦法就住既

full charge camp人實會多左sound cue time
non full charge又未有250咁誇
聽到聲可以留意position
咁睇 撞牆唔係無得避

實際唔會話250 dmg skill就等如op既
更何況上面個數值都唔清楚400幾咁講呢

米奇話會一拳一隻 當你係從實際 而唔係dmg去諗
tank要打前線既 唔會太少血 係少到咁既 唔止rocket punch可以delete你
前線都少d有擊退撞牆既地形
mercy捉到既 走位可能出左問題
走位無問題既 係doomfist flank得好 捉得好
rocket punch多佢唔多 少佢唔少

依我睇
而家先打quick play 未咁快知佢rank係咪又係一拳一隻既
等開doomfist rank 見真章啦

有無人試過doomfist打/配合坦陣
破陣有無用

岩 一早未上rank一早未有人同你認真玩

真Doomfist

黎到呢到都有得笑

no cd

我4100 我話點就點

df似係用黎保後排，豬收皮死神腳短手短，df機動高前排後排走，e短暈右鍵重拳應該都幾克刺客，大大份擋子彈

[black]利申剩係遊樂場玩過[/black]

E斷技暈人幾有用
但個距離好難捉
利申：玩過三次

我2000分，但觀念3000分
總分5000

我唔會同你講鐵拳拎黎死保雙排個牛仔效果拔群
DVA猩猩敢跳埋黎就車佢

招E係呢隻英既精髓

分數<500
觀念>5000

想問下你地有冇人用WIFI玩OW?

因為岩岩買左新router, 玩緊時大約30幾ping

但間唔中有幾秒會上40幾ping, d人就好輕微咁lag lag下

請問一下是否正常, 有冇得解決? 唔該

真係好撚難用招E,成Q用跳過龍

Top 500（觀念）

Top 500（自問）

3000 聽覺3000視覺,但係1000 準度所以得金牌點睇

玩猩猩

我視覺2.0 咁點算

我識子彈時間
但射得唔準

30幾 上 40幾 應該唔會影響到覺得 LAG

有無人知邊度仲有得買169優惠 我見佢優惠做到8月1號

有loss, 呢個時候唔關ping事, 係有D 數據出loss, 所以會lag下lag下, 同埋打機用wifi 真係好反智, 由其是呢種fps game. 用返lan啦

新手玩左兩日仲係好廢

人在台灣 可以幫手代買特價 ow
tg @wingliu

試過用wifi開場直上12000ping

又冇左五十分

官網話台灣已經賣斷市喇

去左信和問幾間都話190

係7仔任你禁wor

算都係唔做代購 見到信和賣190你哋都唔制 本身都想賣190

之前2000fun幫朋友買左兩個

76/DVA，有tf2底就試埋Tracer, Junkrat同Mercy, 玩兩日熟地圖同玩法之後就個個英都試下玩

Genji好難玩

練到12LV仲係柒吓柒吓
仲係堅持用半藏 大概殺6死6咁上下
無咩逃生技 比人物身好快就死

有冇巴打一齊玩 新手 金牌仔
QP Rank都得

KOREAISNOOB#1617

升到百二lv都仲係咁先慢慢氣餒啦
12lv同冇玩過有乜分別

平時少打機+反應慢
要慢慢練先得

我玩到差唔多800咪又係咁

比新手建議係練左aiming先，再練movement、平時浪費練flick 練tracking，之後睇下pro player d走位試下模仿，會有奇效

暫時覺得最難拿捏係射擊距離
用弓好難睇得出射唔射中
太行太近又比近戰恰

同埋支箭係咪有拋物線?
好似會下墜咁

係, 拉實既話下墜無咁嚴重~

隨緣啦

隨緣箭法係半藏最強武器~

次次諗住ng troll 下玩下半藏結果金傷金殺 但命中單位數

拉弓，合眼，放手，中

Junkrat個hitbox係唔係有問題，奪命打心口當爆頭，試過好多次 冇跳佢又唔係射頭高度都爆頭 其他英未試過

鳩射就秒人
認真玩就狂死
我望唔透

隨緣箭有名你叫

跳跳虎有無用？即係互射果陣係咁跳

屌你拳王好黑人憎
右鍵成日一下死

狙英黎咖喎，緊係無逃生技同怕埋身
又唔唸下對面啱啱出黎就比你一弓爆頭係咩感受

玩半藏要有悟道嘅心

跳跳虎等比人射成蜂窩，正常係左右郁加Ctrl 連按

如果係1v1 互射呢？有沒咩方法可以易贏D

要心境平和 一緊張就易輸
仲有用E技瞄地下囉

(E技講緊Hanzo)

距離打到好遠

玩慣其他fps
一玩半藏比戈埋身/圍就好緊張
E技瞄地下有用?

ctrl鍵有用?
training好似無提到

你不如上utube睇下pro點玩先
好過自己9玩

今晚返去睇

E瞄地下 易中敵人啲
Control鍵就…你上下蹲會令敵人難中啲 但同時自己都難瞄左 我玩hitscan都會 但半藏用埋Control應該好難瞄

比ID 一齊玩?

半藏主要企中距放冷箭多
單挑E技計角度反射中得多高傷
多數比人埋身一係爬牆走去搵隊友
一係入室內E技打傷佢再走
用得耐自然會知咩距離用咩角度射
睇多啲main半藏既pro

Hanzo 招E
其實去練習場用d技打下機械人就會大約知點用
招E比人埋身可以大大力秒左對手
Tracer 有時轉角一出就

睇完都未必知佢地做緊乜
不過我覺得淨係學點行都好有用
成日爬牆、射一箭、跳番去去、再爬、再射；一路重覆，煩到人仆街

新手建議玩hitscan 猩猩DVA…
源氐半藏好難用

心理慢慢train 就得啦，quick play 更
又唔怕狂死、miss 大、miss 箭，所以冷靜d能對就得
試過以為衝突戰就鳩玩，其實開始左 呢個冷靜程度好好

鍾意玩弓 無計
有隻sup用狙又識heal
呢隻大家點睇?]

新手咪搞住 好食觀念同技術

Ana無機動性喎

juke人用架
CTRL主要係用黎消步行聲
平時行路鬼死咁大聲慌死無人招兜後咁
禁個CTRL就神不知鬼不覺

最難玩既Sup黎…
你諗下 如果你用Ana 源氐閃光捉你 要保命好食aim

好多人都會一路aim一路Control
尤其是mercy Dva仔

反正鳩射

原來我連功能鍵都未摸熟
唔怪得變移動箭靶
今巴返去打機械人練練先

依家睇Pro玩，比人捉都係叫左救命先

用子彈好似倒水咁

4819 超級新手

輸出奇高

Noki#4278 zen main

要名+#四位數字

屌
唔怪得我入數字加唔到人
原來要連名

SADEVIAN#4819

Asaki#4724

新手知道幾時要衝前攻，幾時要走佬已經贏一半人啲人鑽石大師都成日送頭

加左
名:NuelinSR

成日都有啲刺客送頭
當自己荊柯咩

老鼠駝背

互射最有用係一路左右走一路蹲

真係想主練半藏就打多d自定義ai射下電腦
得閒做多d好事

吹係最撚易比人射到仆街 因為跳緊無得控制自己movement

刺客上腦成日想殺埋人先走

有啲係直頭直衝入陣

genji有頭收飛入去飛返出嚟都ok既

係就好

唔鳩嫁
Dva 同mercy 槍好好玩好勁嫁
不過有時係鳩鳩地既

呢個patch真係唔敢打comp

做多d好事

Shift

Why

依家無左 play with ai ，新手點升 lv?

都冇人打ai
入quick play啦

好多喎
好多未夠lv25 人拎 first win

唔是掛
之前想排去試英都冇人入場
我玩美服

zarya ulti過強

拳王unbalanced, 隊友用驚troll
敵人識用仲難counter過以前攔路豬，隨時滿血中流彈(拳)死

純個人感受

女坦招大依家先正常
極低攻擊力
需要嘅能量係咁多招大最多

但用一招移動技就走到

理論上係，但移動技走唔到…唔識講，總之奇奇怪怪

同埋招大個吸力範圍都唔算大
又唔係唔可以開技開盾擋

有冇新手巴打平時一齊玩阿 可補位

KOREAISNOOB #1617

根本走唔到先啱
如果吸中 源 閃光 慈悲 來因 四隻走晒

之前成日比mercy走甩再復活
搞到無人想夾女坦招大
今次擺明用嚟夾拳王招大

比人捉 係要call help

半藏睇啲pro玩，好多時反而冷靜唔郁專心aim啲flanker仲好

佢食一箭仲驚過你

特別係源氏開大，反正死緊，不如拉盡支弓送佢一箭等隊友收頭

依家女坦招大可以就咁用黎打慈悲閃光源氏

女坦招大都叫過強 以前玩女坦比genji tracer mercy輕鬆走佬 根本係以前招大太廢 而家變番正常
Doomfist就未上rank未有得玩 不過真係有人troll你用咩英都troll得 唔洗玩dommfist

就算唔比走都大把技救到未必死硬

和尚衝埋去開大比佢吸

兩招sup嘅大、盾佬/印度妹個盾，冰牆
好似係咁多

正常做法

一個e罐

試過幾次
識玩嘅ana真係等住和尚開大

開始睇唔明你地講乜

玩多啲就明
呢個遊戲有好多玩法，好似係

女坦ulti範圍大到仆街啦，只不過係易走，對住dva先慘，招垃圾matrix

啲人堆埋晒一齊先會覺得大姐
1/4 個估領點左右

上wiki睇話直徑9米
慈悲條線就15米

用兩百血英行行下無啦啦比人一拳就死左，根本太高攻
係Twitch睇人直播28殺0死，佢招升龍拳再鋤落地個位移都係好誇張
雖然話比駭影hack左就變沙包，但係拳王見到駭影先，駭影一樣係比人秒

正常識玩會預估女坦幾時有大
有咁既意識就差好遠
類似預估mercy幾時復活

其實拳皇依家勁左係出奇不意姐
見佢儲力就應該轉位
佢轉位一定慢過你

識估大係好重要

呢個前提係你見到佢先

佢呢啲一擊必死嘅英 一定要搵人望住

聽到就閃

嗌左幾日都冇人加我一齊玩既
單機單到悶 又成日排到韓仔

sombra有隱形咁易見到咩 拳王一打多個人就下風
拳王打混戰同偷襲多 所以角色既下限好低

依家拳皇右鍵有無聲效？

有 幾大聲下

咁得啦 其實你一郁佢就跟你唔到
除非你唔好彩自己撞埋去

成功e罐和尚大真係仲爽過nanoblade四連殺

澳洲撚幫你唔到
我都係單排毒撚黎

Hero never die!!

Ana Q pharah Q

有時見啱啱出完可以狗衝
D隊友鳩縮

我上兩星期買左PC版黎玩
其實有時完場之後,對面全頻打「?」係想表達咩意思
真心有時候見到好想笑出黎

點解咁都上到play of the game

有冇人教下projectile點樣先打得中genji,金牌真係打唔撚到，閃光lucio都叫做打到幾下，genji尻跳真係唔識打，描佢腳又唔中，腳再低少少佢跌緊又可以轉向，跟住佢又跳過

金牌場成日比genji尻跳拖跳幾廿秒

其實完場個mvp係點樣決定
好想試吓上

用猩猩
企定定望住佢跳都電得死佢

好似唔是叫mvp
Potg 再細分好幾種
至於點上，我都唔撚明
不過好似係10-15秒內要做得曬

76？
射三四槍停一停再射囉
射細隻野唔可以禁實射

Aiming 基礎野無快捷方法， 練啦

我諗多左
仲以為係想串尻對面 打個「?」

係有時見上potg條友 是但射幾下打幾條友就上左

見過淨係近攻殺咗一條友嘅potg

Projectile呀 我用hit scan都唔會完全打唔中

呢個時候個個都黑人問號
不過有時斷人大都上到嘅

明明講緊projectile 好明顯係講緊法拉

好似要預判 好似係

計分架嘛，成日見人問點解殺5都唔上，因為隻隻都扣得10幾%囉，人地2個單殺已經贏你

佢後尾好似將shutdown同life saver加多左分

Projectile真係要預判加講感覺

路西歐 right click 噴人落街都好易上potg

好似起碼要噴兩個

咪又係要aiming 預判唔洗瞄咩？之後預判又要經驗，咪又係無快捷方法

噴一個落街+普攻殺一個就夠

唔識英文唔撚得丫

見過有人aiming好撚廢 但projectile玩到好撚勁

隊友同敵人一齊低血、你殺左敵人
咁樣好似係救援，試過係遊樂場鎖定6v6見倒

added

lv23 新手
一齊玩

Hkgnewboy#3357

安娜輸出係咪太廢，身為狙擊得60攻仲唔可以爆頭，扣賣保護得翻55 要射4槍先殺到人

你補黎架

Ana就係之前80攻太屈機先比人nerf
你ana補師黎 要咁高輸出做乜 要輸出要殺人玩widow啦

就係想雙能先安娜嘛，如果要補直接玩慈悲啦

我成日見到D mercy成日換手槍射 死都唔補隊友

慈悲安娜側重嘅方向都唔同

佢d 輸出主要係E，唔比對手回血，就咁狙就算啦，主要係狙自己人

Mercy 要跟人行
Ana 係遠距離
Eg 有智障猩猩亂跳，mercy 跟入去2v6咩，最多用ana和尚遠距離回下血、希望佢出得番蒞

Ana有爆發性回血嘅能力
又可以增強隊伍輸出

雙能不如玩zen好撚過啦
Ana你得對面點補自己友 得番招e

和尚只係有得補血嘅輸出黎

zen邊可能係補血, 佢招discord 同 ulti先係靈魂技, 有discord, 再坦ge英雄都只係紙皮

所以佢輸出黎 配合刺客陣更恐怖

國王大道成日一出黎比和尚儲氣秒

荷里活都係
四百血儲力爆頭就88

Zen係唯一一隻你輸出>補血唔會比人屌的support

其實mercy 支槍好勁，不過可以再buff dd就好

好懷念以前三槍一件
依家好耐未上過POTG

Chris#3606

如果比Genji偷襲 應該Shift走拉開距離先 定直接望頭頂插E棒打佢?

Hanzo同好 小弟以家17x level超過9成時間都係玩Hanzo 呢隻英其實唔適合新手玩 因為太講手感同地形
Hanzo係冇乜逃生技所以我一般唔會自己一個走太遠 盡量哩係隊友後面或者camp係可以爬既牆隔離camp人 當dive英過黎搞你你都可以爬上牆拖時間/走佬 盡量選擇比較窄既地方同對手駁火例如d走廊/屋仔入面 對我呢d普通玩家黎講咁樣d箭會準d因為你描既範圍細d 對手企係大空地實在太難射更何況Hanzo殺人主要都係靠一箭爆頭難上加難 左shift技cd一完就用射去你camp對手既範圍唔好留 e技亦都要善用 因為射中對手地版反彈都可以一野ko對手(坦另計)
可能我廢 doomfist呢幾日出現簡直係我既惡夢開始 佢實在衝得太快好多時我都走唔切 比佢撞一下即死 我爬牆佢又上到黎
如果巴打你決心main hanzo可以去巴哈爬文有條友出左篇野分享心得真係幾有用同埋可以去youtube睇seagull學下企位同走位 不過真係唔建議你main呢隻因為打rank d人一見hanzo就屌叫你換 平時打qp練番黎既野等同白廢

法拉正常係唔會落地 你係空中其實genji好難打到你

EU NA 斷曬線
D 人打rank中曬伏

直接對射, 一般佢都會比你氣勢嚇走

決定走上ANA呢條不歸路

lucio 同 zen 先係萬用金油

lucio都幾易上手
zen就完全唔識 唔知做緊乜

學哂D英點玩再揀Main都未遲

你岩
打多幾場先

台狗真係痴撚線
話說頭先server down於是入亞ser玩住qp先,點知手殘禁左rank退唔切

一開始見隊友pick dps咁我咪補位算,之後其他中一條台狗就屌另一條台狗main sup玩mccree
我回佢,人地first pick揀咩關你鬼事
然後果三排就出奪命女hanzo bastion
防守比人秒爆,我玩gengu成場著撚住火拖鳩住架死人車攻到去第三個點一半
剩係攻第一個點overtime果陣我都已經係架車到開左兩次刀,班撚屌又廢又要吠真係好撚煩 比人帶撚住都仲要嘰嘰咭咭

我跟佢係公頻講野,對面隊見到廣東話又即刻話香港是大陸的
見d人話台ser美ser一家親,至少係美ser我好少見人一開波就叫人換英,連有人補位都要堅持troll咁堅定
仲要成場troll撚住哂都仲可以理直氣壯屌返人
同埋我玩美ser見到對面有中文名,用中文同佢講野,都未試過有人因為咁而歧視chinese

你應該回 台灣屬於中國 激撚死堆台狗

唔該巴打

台狗係咁撚戇鳩架啦
係咁死又唔諗方法唔撚轉英一直俾人守門口無限落水餃
串佢句meta slave之後唔識英文又要扮識講埋啲錯嘅
所以玩美服無咁嬲

呢排 美伏 爆PING

講開唔同SERVER
好明顯FEEL到講中文既埸水平係高D (純講競技水平)
我2300SR左右排入韓文埸D人即刻廢一截
試過玩NA SER 感覺好似玩緊銅牌埸咁

只有垃圾先玩美服 真男人亞服

艾西瓦德 係咪如果我係攻擊方，人地揀左 托比昂+歐瑞莎/機兵 就無得打
我自己防守都覺得托比昂係無撚敵

印度妹右鍵穿盾
Sombra大技

其實重點係托比昂招必中炮有咩方法破解
歐瑞莎都只系輔助令托比昂更加變態

法拉一起飛就即刻死

遠距離打

法拉可以遠射 OR 轉角位 彈出彈入

BTW 見到人地 防守 用 TORB 加 ORISA 最好就係 來因 加 機兵 射爆佢

愛西瓦德得一個入口

法拉可以飛右邊繞後

即係要遠到遠過托比昂個攻擊距離先得
但係入左個入口，托比昂就肯定會即刻去二樓再放炮塔
咁又點破解

無一個陣係無解既
呢個陣我都試過打到燥 叫曬人轉英但無人FOLLOW
得我1個DVA/法拉自己轉黎打 又無人識GENJI閃光
自己DVA開大炸5死個都無人跟入場先好野
點知到我隊玩既時候 比人源氏閃光快速切入
閃光有大果陣更加係見一次砲塔機兵就爆一次

你都識講你知佢邊到放塔 即係你可以拆完塔即刻再射爆佢下座啦
10隻有9隻托比都係放完1LV塔繼續揼到2LV先走
佢拎住個鎚果陣你已經可以順便炸死埋佢添

我隊玩防守果陣我玩托比昂都係屈哂機
人地A點都攻唔入
其實唔止呢個圖，咩花園 灕江天塔 花村 沃斯卡婭工業區果D都係無撚敵
宜家我覺得托比昂必中太無恥，偽君子所為
自己封印左，以後唔再玩
所以想知道可以點樣打爆翻佢

對面唔識打姐
出個坦陣你就死左啦

即係重點係萊茵？

係安全輸出嘅環境

一早講左 所有盾+炮塔/機兵
淨係一個印度妹都剋到，到個120攻嘅波飛埋黎，你避唔避？

Torb連lijing tower都屈機 唔撚係掛

個塔一放低就爆

不過係咁 新手/低rank唔識打torb係人人必經階段

一聽到個敲鐵聲即刻有幾炮車埋去

係搶到點之後放塔令人地攻唔到入黎

坦+法拉
殺左矮人先

一隻dva/猩猩block左佢個塔 之後點打自己諗下
當然你成隊人唔配合講乜都哂鳩氣

其實3隻補都拆得好快，然後我就成日諗，點撚解成尻日要我拆·····我補緊血不如你地拍硬檔拆左佢啦屌班dps老母

低端Quick play 邊有配合

Qp無野好討論

QP我都好憎托比
好地地練緊英 出曬托比SYM呢D組合 唔係個個識拆真係無野練到

Btw方丈都好好拆，右click就ok,有時隻短人自己擋就佢死

但我玩親慈慈都要拆塔/同奪命1v1真係好撚躁，大大條laser描準線好似冇人見到咁

即轉猩猩dva啦

慈悲同奪命單挑有得打喎

都話練緊英囉

練猩猩dva仲好啦

dva直接鏟上去同托比昂1v1都唔係有機會輸，人地炮塔同支小手槍兩倍輸出，妳又一定要拆左炮塔先，但係你打輸死左托比昂又會即刻起翻一個新嘅出黎

梗係殺矮人先啦

3把金槍有2把係呢兩隻
仲練乜鬼

同埋你可以開盾等隊友殺架嘛

實力係無止境

中近距得，遠好劣勢，對面唔係on99企定定都好難打，成2 3 秒子彈先到，佢一郁就一粒都唔中

不過荷理活試過連殺奪命3次打到佢轉英 好撚感動

但係跟住全場比佢用猩猩追住黎屌，追足全場

即轉死神，無補都咁話

幾多SR?

有金槍=/=勁

話說下星期出夏季運動會無人講

會唔會有新skin

會
仲會開放舊skin以原價賣

3隻都對比2星期前升左5%
Dva 10%

冇bikini roadhog即刻想棄game

lucio ball都有rank

Jeff應該好憎豬

痴撚線

除左lucio
仲有無咩角色係移動力高&主力sup?
抽水能力高 擾敵為主

sombra

專登星期5請假
睇master game play 學野

競技幾多分？

thank you
見人地用招E用到好屈

hack tracer/genji =free kill

依家源氏日本選手/鬼面開大技果時
劍光係紅色定都仲係綠色？

2850

咁就再練下啦

qp玩doomfist比sombra撚到唔想做人

自己友睇咪綠,對手睇就紅

卡住係千八分上上落落

咩app黎？

overbuff

網頁黎

自己第一身視角睇都係綠

呢個好明顯係quick play stats啦係咪
Comp要計埋你幾多rank先高% 好似係

真係枉鳩你用左overbuff成年都未識分

Comp黎架
Quick既rk同score係叫quick rank/quick score

太耐無用唔記得了

邊到有%?

好撚串

support命

我覺得玩Mercy 對於提高意識好有用（我玩左一個月comp)
好多時間去思考，tap 下睇佢對面有邊隻要避
得睇定自己隊邊隻有大可以復佢
對面邊隻有大要點避
因為經常要睇實5個隊友，隊友企位問題即刻變到好明顯

玩dps 果陣 淨係一尾諗住搵人射 上晒腦

係架 sup又有隊友透視 睇到晒d positioning

其實overwatch 依家外掛嚴唔嚴重？諗緊買唔買好

已經幾個月無見過hacker

睇撚到哂班友各有各打

有冇師兄俾更高階技巧 其實睇數據真係有用咩

攻得入係好彩
攻唔入係正常

成個月冇玩由master 自動decay左落3000分
玩返係咪會有bonus唔洗咁辛苦再重新爬過

唔會 冇左連勝獎勵 睇每場表現俾分

啱啱新玩 求指點迷津
暫時用得最多係dva mercy 同lucio

Dva好難輸出 成日比人爆甲 反而爆左甲殺數仲多
Mercy 同lucio 就成日死
Mercy 有時好難搵隊友
Lucio 就回血太慢

永遠都比doomfist 屌打
同埋有冇人係咁crash? 一揀好hero就彈

DVA爆左甲等死
正常情況下

其實跳樓自殺快過儲氣，又唔洗送能量
同埋DVA唔係主輸出，TANK定位係吸火同推進，比空間DPS輸出
易死都係Positioning問題

亂局抽水幾好用
啲人廢撚事/唔得閒打你 但其實把槍仔都幾痛
射中十零廿槍又有甲
新手要知道DVA 既靈魂係右鍵
食多幾次大技就會上癮

j撚死人

點解睇片人地sombra攻擊咁高
我就射極都射唔死人

想問各位巴打rank既分應該係點比既?
有時贏加得廿分, 有時又加三四十, 有冇條formula睇睇?

sombra得一個攻擊手段,咁你覺得個問題可以係咩

鳩比

平均29.48殺點做到

連勝連敗會影響

你想要咩高階技術？

點樣跑快啲

Press the Q harder to get more skill

瘋狂左鍵就可以殺人

岩先打Rank 對面有個自稱大師Smurf (2100場)
跟住拎Genji 開大比Ana訓 去捉和尚單挑又次次都輸
仲要企係Sniper面前開deflect等比人爆頭
笑死

咁我努力練aiming

近距離射 有擴散

Smurf得2100就收皮啦

我見人地用sombra有招好似手刀咁
但又唔似V近玫 咩嚟?🤔

要chok 技

禁f1就有得睇哂角色招技

乜撚野手刀 係咪講緊Melee

Sombra招近攻咪就用槍柄打人

係呀
我知V用槍柄打
但睇片見人有招係用手打人
F1又唔見人呢招

冇
你睇錯

好似根據on fire time

咁多人玩mercy
練下zen/ana好過喇
順便練埋aiming

岩先遇到個韓仔主動開咪 英文仲勁過我
仲以為韓仔唔識英文

mercy main比狗屌

玩慈慈又得罪你?

公廁 係咪都屌MERCY先
利伸: MERCY MAIN

公慈呢個名唔係無原因

因為太靚

你班仆街唔准再傷害慈慈

感覺dva 個定位有啲怪 做盾又唔夠老伯同新女坦做
個q又好睇個地圖 打新手就ez triple kill 打勁人多數都係嚇人

dva定位:食撚哂你招大

點會…
DVA個Matrix咁撚煩

大把玩76/mccree既streamer狂比人矩陣塞嘴塞到連牌都無都話定位怪

Dva呢個版本完全屌打猩猩以外既坦喇

Dva一日未爆甲一日都唔可以開ulti, 所以一般我要求zen discord 左dva先

tank/sup唔知
76爆頭冇6% / 牛仔爆頭冇10% = 刪game

我要刪game

DVA個DM係黑洞
乜都吸到

其實可以吸到咩大技？
利申：新手 main dva

全部射出黎既大

投射物

半藏龍 法拉天降正義 得唔得？

你應該問有咩吸唔到

麥卡利午時已到係咪一定要望住佢先吸到？

得 但要係hanzo招箭變做龍之前吸

咁難D

矩陣係個六角型立體黎 好似係
係範圍內就得

No 佢係你後面放matrix 穿過你個人都吸到

Hanzo正面開就好易吸

掉出黎射出黎既大技全部吸走

脈衝炸彈
High noon
76 aim bot
法拉大技
小美招Pizza
半藏龍魂箭
機兵既火箭
女坦招黑洞 右鍵

基本上乜都得

下季apex gpA

你睇下有冇delay
睇番人地殺你個視覺同自己視覺
我一直都有一段偏差，玩hitscan 都係predict 咁玩

GPA
不要再說了

GPA

岩岩LV25 想打 rank 有咩要注意

打多陣qp先啦

唔好打rank

注意唔好打rank 笑左
講真廿幾lv地圖都未熟，入場行行企企咩

lv25 GM

咁我無野好講

求恥笑

點敢笑你 你咁勁

lv25 就打ranked 盞搞著自己又搞著其他人
陣間玩得差自己不爽
以為自己玩得好 仲柒
一個唔好彩跌到1000分 你自己唔想玩
一個好彩頭10場碌左上2500分 你啲隊友唔想玩
有意思咩

起碼玩熟啲角色counter / combo先
地圖都要熟

仲有最緊要識聽大技同分方向

分技同地圖最緊要
呢d都冇咁玩咩
見人Lucio 想留大頂hanzo 大，點知佢隊友開以為我地個邊開，晒左招大

語音個啲咩都mute晒去就得

屌你

拎lucio大擋hanzo已經on9

開加速咪算

有少少少少進步 好開心
殺敵數終於雙數

有冇巴打可以一齊排rank
利申:23XXsr main winston

未hide chat 0分重作

Chat room 都可以叫做mute 既
我諗佢意思即係mute 即全隊聲同字

你玩左幾耐
殺人數好似可以靠符碌

3晚

不過認真 如果你係dps 坦 可以認下契仔 話自己唔得會轉補
新手玩下補照學到野 同埋咁無咁易比人屌

有咩柒得過Graviton Surge射落人地Matrix度

有咩傷心得過比佢從後面食左

改完準心同靈敏度
分別可以咁大

其實無咁慘姐，岩岩打左場，輸2～3
用DVA

兩邊都有新手

係嫁
我玩tracer 用唔倒原本個個，一定要改做一點 如果唔係會唔知自己打緊咩

我準心點改命中都一樣lol
Dpi, Sensitivity用緊 400*6 玩女坦 76 法拉都Ok
玩Tracer, Genji就辛苦啲

我800*6

原來sombra要不停hack人先有用
唔怪得之前成日死
殺19死4 繼續努力練

你只要試下做d achievement 就會學倒點玩d英
Sombra 要一條命內hack 15個，Q都計
做完你會習慣見人就hack 雖然咁做未必岩，不過點都好過d淨hack一兩個血包、當自己玩tracer個d人

同埋sombra 好勁，似乎將會會好受歡迎

我之前只係不停hack血包走佬
當係普通槍game咁玩

加油

有冇ranking2800-2900嘅一齊排rank,自己排輸到仆響到

Pro，我睇Codey
D走位好撚勁

原來rank有得用doomfist

lm

銅牌拳王

諗返起琴日打3000分
玩工業有個SOMBRA教埋佢HACK大補包都唔HACK
叫左成分鐘先肯HACK大補包
D EMP又開到屎咁打到死2件都未開
點知完場都有2x個hack拎牌仔

利申: d隊友比較carry贏左

有無3700以上一齊排ranking

仆街啦
跌分地獄開始

HACK完佢就變箭靶
(只限新手)

有咩開心得過，玩genji果時對面雙補係ana+mercy

即刻換個綠色小強出黎

個人感覺sombra 都係主要hack血包，因為有助儲大技，個成效好似大d
有時見到自己友用sombra, 但一個血包都無hack, 完全感受唔到有咩貢獻

Hack完之後唔洗30秒有ulti, 等nerf

驚比人Troll 所以自己揀doomfist先

隻隻都玩下啦
Sombra都食Aim 再講唔係場場都出到
我會覺得Sombra同法拉一樣 都係睇情況/地圖出
就算你練勁左Sombra 拎黎升分都會痛苦過其他主流英

新手求其玩隻76 女坦 法拉 猩猩都大貢獻過Sombra

駭影勝率已經係全game最低 40% 喎

有咩開心得過，玩ana果時睡眠針打中開大既genji

重要有 Ana boost 係身

下限低，但係上限好高，4000以上真係好可怕，守一次攻勢未夠已經有ulti同公慈差唔多

呢兩日好多場都入醫療輔助隊

兩mercy main 加個方仗 同2隻坦

申利：lucio main

你望下比賽出場率有幾多 影響力幾大先啦

然後有隊友打醒佢
利伸 上星期試過

你同我講緊定同佢講緊？

有時停唔到呀嘛

有時d飛標or箭or佛粒珠真係射左出去停唔到
猩猩招電有時都會咁

駁唔到

招電先係
反應唔夠快真係停唔切

隻game預設個lin頭準星真係有問題 好影響手感
而家我mccree用超細圓圈無點 tracer同76用cs準心感覺唔錯

唔好bin c la

High Noon

所以我見隊友中標會即刻企係佢身邊搏流彈

有咩開心得過，剛開大既genji踩中老鼠既夾夾, 宜佢咁好唔好彩個夾同個point差一步

最爽係開大猩猩搵我交配 黎手一個睡眠針訓左佢再讀high noon蠻佢處以極刑

話時話，而家個report系統係點運作？
例如有條友比人話aimbot, 會唔會真係有暴雪工作人員去mon實佢？多唔多誤bam？

定係其實個系統一直都係廢？

不嬲廢

想問下係咪一定要識用近戰先勁？見D人打埋身可以好順手就可以一路射一路出拳
但係我點禁都唔就手

同埋一路左右行一路踎都係唔就手

係咪要調個快捷鍵先得

我近戰快捷鍵係滑鼠5

掂喎
咁一路行一路踎點整？Ctrl 用尾指好難狂禁

你自己邊個順手就邊個啦

得space bar 順手 sosad
清用咩？

Ctrl

It applies to all heros

卡住係鑽石3千2上唔到大師 只係挽坦同補 小弟我dps唔係幾準少用攻擊角 上分都係靠走位同觀念 但最近打親同隊少人識挽坦補 今日又拳王上線(rk) 喊出黎 9衝送頭見唔少

近攻Set滾輪
踎低Set Mouse 5

新英上場唔打rank係常識

豬main嘈最多

死神打doomfist真係好爽 身型大但dps血量

打左成十幾年FPS都係DEFAULT CTRL係踎
所有制唔順手就自己較啦

拳王上線係咪真係好多拳王?

新茅廊都有三日香，輸到無癮佢地都唔會再pick

廿幾咁少 屎都食得

如果你話主hack 血包，真係hack左好多
隊友多血回、對手多限制，咁就好有用
但係有d唔知做乜鳩 hack一兩個，之後E 血包，跑去當自己tracer 咁輸出，冇血就E走，不斷loop
佢咁玩不如玩tracer 啦，痴撚線咩

拳王其實唔差wo，質d盾佬埋牆或者質佢埋部車就扣佢一半，保後排又好用

當然，on99沖入去1v6比你殺到個都作用不大

做咩個個覺得伏，genji奪命廢就真係可以全場殺唔到人，拳王4秒一次廢極都有咁幾個機會利用佢質死對面黎攻

無人話拳皇差
係擔心用拳皇個條友用得差姐

有時訓左比人打醒真係弱智
如果你話你用reaper pharah 個d大大力、對手係76 genji 易殺，你打醒佢我都冇咁嬲，上次我訓左隻ana boosted 76、開埋大，比隻爆左甲既DVa 打醒，之後我同佢一齊死

所以我未話點解唔怕gengu奪命hanjo玩得差反而怕拳王，真係點廢都質得死一兩個

拳皇係行過都殺得死一個

邊個話唔怕三寶

有d係好明顯同左鍵壞撚左一樣，keep 住射
Genji 反傷又係，隻Hanzo一箭射埋佢，反去我度，mercy rip

我有時玩坦會衝過去係想幫佢食傷 冇諗住搏流彈咁醒

Ctrl 用無名指
Mouse 你買d手指公有兩粒掣，可以禁上一頁下一頁個d囉，之後就會慣

講真我怕盾佬玩得廢多過三寶，頂你我補第隻坦補2秒就發現佢沖尻左入敵陣，死左半隊佢無啦啦放大 拳王真係尻沖都有技走，盾佬on9係全隊一齊hihi

有冇師兄俾更高階技巧 其實睇數據真係有用咩[/quote]
tank/sup唔知
76爆頭冇6% / 牛仔爆頭冇10% = 刪game[/quote]

卡住係鑽石3千2上唔到大師 只係挽坦同補 小弟我dps唔係幾準少用攻擊角 上分都係靠走位同觀念 但最近打親同隊少人識挽坦補 今日又拳王上線(rk) 喊出黎 9衝送頭見唔少[/quote]
拳王上線係咪真係好多拳王?[/quote]
新茅廊都有三日香，輸到無癮佢地都唔會再pick[/quote]
10場有9場有 再加上女坦死神麥卡利出場必升 做定心理準備 我都轉返挽萊因或者猩猩 少左用d.va 除非對面多射控克拳王咪開下矩陣幫佢吸下傷

tank/sup唔知
76爆頭冇6% / 牛仔爆頭冇10% = 刪game[/quote]

卡住係鑽石3千2上唔到大師 只係挽坦同補 小弟我dps唔係幾準少用攻擊角 上分都係靠走位同觀念 但最近打親同隊少人識挽坦補 今日又拳王上線(rk) 喊出黎 9衝送頭見唔少[/quote]
拳王上線係咪真係好多拳王?[/quote]
新茅廊都有三日香，輸到無癮佢地都唔會再pick[/quote]
10場有9場有 再加上女坦死神麥卡利出場必升 做定心理準備 我都轉返挽萊因或者猩猩 少左用 除非對面多射控克拳王咪開下矩陣幫佢吸下傷[/quote]
玩 thanks

滾輪

呢隻野感覺太中二 可以入埋去做四寶

四寶無誤 下限低到直衝入去比人圍死
前後應該無兩秒

發覺個天要你輸真係要認命
琴日女坦有好幾場殺60以上都要輸
40%時間on fire都要輸
真係認命

全隊dps main=食得屎
全隊坦補main=肯合作

冇撚再講了
三個人六十殺都輸係乜玩法

個個以為自己係rambo

認命啦

慘

成場好似3v9咁

冇dps main又差咁D

咪玩 試過一開波pick人全部揀坦補
最尾勉強換左隻76死神出黎比人打到頭都爛

冇DPS MAIN先想喊

個個都mercy main

6個都Dps main會想死
個個都唔撚肯補位
不過試過6隻dps都贏

依家啲dps識自己補血/搵血包

韓國隊屠街

Junkrat都屠街

zunba 亮點

rein又上番場

澳洲隊好慘，youtube d留言不停話nerf korea team 攻都攻唔入

奧地利黎

新手啱啱玩 想問DVA勁唔勁 我見佢個樣好好J

勁

平堆陣出返黎啦

nerf this

7 撚左 sor

Twitch chat好好笑
個個都係到 overwatch speed run Pogchamp

Rein加女坦 combo又出番黎

有樣

有波

後生

制服

高竇

不過都係慈慈正D

閃光最正

韓國隊串到

痴線 果然係電競大國

拳王滿天飛
通常人地果隊個拳王好勁
自己隊果個係 troll
真係唔識玩

1小分都拎到到，
真正既炒蛋

國技，有三樣野真係無得同韓國人鬥射箭 電競 同整容

技術真係差太遠 隨便都贏

les

我第一次玩OW同fd做training
佢叫我揀隻英試玩
第一眼就睇上D VA
嗰刻估唔到、直到而家都係main D VA

玩Rein俾人狂讚

TRACER X WIDOW

邊隻輸出英準度要求低D

reaper

拳王，隨緣拳法

有無人2k左右一齊爬

明顯係法拉
但食地圖
76 牛仔 源氐 閃光就唔洗諗啦

doomfist有bug

落左2000分場玩doomfist
d人逐個逐個出黎比你一拳打落牆

姐係得死神同拳王

我之前比人話係kaiser
個陣唔知邊個係kaiser
之後先知原來佢讚緊我

隨緣聖手一定係hanzo
利申試過連續3箭爆頭 已經用盡左成個月既符碌

泡菜仔真係癡撚線

排Rank排到灰，回撚柒解qp啲人仲合作過打Rank嘅人架屌佢老味

成日覺得漫畫入面個doomfist好似泰臣

sombra?

SOMBRA招E有無得重疊
成日傳錯位

放錯就即刻用左佢
而家cd好快

得豬main嘈最多喎

一用個下有個炸彈鼠等緊你

炸彈鼠
彈下彈下 中人先爆

無人講梅姐

FAIL 左都係等4秒 見唔到人記得取消就得,打唔中飛勁遠

Qp 玩拳王俾人話我太沖 我右click 真係沖架嘛

唔同右click 起手又唔識玩

依個版佢唔係輸出了

無人叫你直衝

Junkrat 又隨緣

sombra 呢個版點玩

想問一下 隊伍 4Dps1補既情況下 揀邊隻坦好

用開女坦 覺得好難儲能量 (全部都200血英) 尤其是多拉多之類圖 又唔夠Vertical mobility

猩猩/dva

依家首選係Winston, S tier

以前係外國玩歐服
而家返左香港
第一次玩亞服 發覺有好大分別

經常打字嘴炮
大部分人秒pick dps
同隊一定有widow或者hanzo
冇溝通
多數唔group up 永遠一個出去送頭
文盲

亞服competitive = 歐服quick play

兩邊鬥雷 無分別 都係公平

秒pick dps

招2000分左右巴打一齊輕鬆玩
唔志在升分 唔洗有壓力
Main 76 女坦 識玩法拉 猩猩

hack 撚死個黑人

有無巴絲team埋一齊玩，利申新手加唔勁，但我已經比伏隊定唔知自己搞到得千幾分排名

Id?

Kaiser返翻去runaway

幾時先有新skin

9號

之前係C9唔係拍曬片架咩

發覺低RANK小美真係痴撚線
隊友zen退緊後,佢用個冰牆起正係zen背隻,之後隻zen一個人望住六條友比人圍死左
最尾神殿b點就黎比人拎到,我即刻係外面行返入去,隻mei係死前一刻放個冰牆係到頂住我

發覺doomfist真係一混戰就可以無雙咁殺
係平時真係唔知做乜好,開槍又好似冇開槍咁
對面冇落單既真係企係後面等下算

弱智玩小美盾佬都係害人精
衰過三寶

個小美明troll啦

屌d Mei弱智
我差十幾血殺倒，佢開牆放人走

二千分場新ac，應該係真係唔識

我係無混戰就入室內聽腳步聲捉後排
偷完後殺唔到都飛返入坦後面
保命要緊

係咁禁右click之後取消
嚇到對面唔敢行轉角位

上次有個盾佬同我對望我慢慢儲
係咁比我打埋牆
不過攻嗰時要成日靠隊友保住退

點解佢要同你對望

我都唔知
可能佢舉住盾後面有隻sup想保住佢掛

有冇人知點解近排比賽又去返D 3坦1dps陣?
女坦都明白 但法拉多左出又點解?

韓仔..

有效剋制dive comp

泡菜仔比少少面人啦 話曬人地主場

國際禮貌, 讓2追3

Grief#1438

讓左細分啦仲想點

玩DF都預左要交學費
但有七成敗因都係因為隊友覺得你玩DF就係TROLL所以佢都TROLL
就算殺到不斷ON FIRE都最尾輸都係賴鳩你先
想當初出GENJI都係咁,唔知DF幾時可以脫離呢個咁ON9既時期

睇overbuff原來場均on fire有31.5%
都仲係不停比人當戰犯屌

DKLM 頭先場RANK 對面隻DF 剩係不停開大炸我隻方丈 全場死8次有6次係佢SOLO 開大炸我 人堆佢都唔炸剩係炸我,好撚灰呀

df招大太撚廢,追d有機動力既可以一個都殺唔死
所以zen呢d最冇機動力既就一定比佢追住
我今日都開大追隻mccree追到佢開聲屌

加我Zack#41877
Hanzo mccree 76 main
最高3376 而家3340
上季最高3672
而家返part time少打左
quickplay 同rank都受
唔介意低rank巴打同我玩quickplay

有d 時候係要solo ult ...
由其方丈俾sombra doomfist solo ult 好其實好正常
見過有人話唔會solo ult 所以keep 住個大換獎品

屌 點撚打

亂打都得啦

金牌場有補師唔好咁多要求啦

笑左
有無玩過銅銀場 至少8成都有補師

咁不如你講下張圖有咩問題啦

一隻Sombra 一隻半藏 金牌Elo (雖然佢地Unrank 但排到黎都唔方勁) 未見過有人用依兩隻勁
全部100 Level都無 地圖都未識行
對面個個百幾二百 至少揀英有觀念 知血包位置

咁正常Matching 等級都要分得勻啲 邊可能對面個個高Level+排晒10場 我果邊全場唔過100 Level+Unrank

無見過唔代表佢地玩得唔好
你一開波個心態已經咁樣
你係咪見人地main mercy之後走去玩dps會屌鳩人果d黎

你咩實力咪咩隊友 有咁既陣仲想點

玩過銅銀場好馨香？

我未玩過 覺得自己是零

勸大家唔好無人打rk時段都照打 實力差好多 但最後都贏左
另一張今日打到對面出唔到去

我打Rank唔打字喎
只不過最後真係0:3 場場拎唔到點
拎堆下限咁低既英 信唔過好正常咁都可以係我問題

1500之下 OR 左右 補坦就是原罪 6DPS就是王道

講緊 銅銀金都識有坦有補
金牌場有補有乜出奇

打緊嗰時有無得睇同隊有咩角色???

講到Sombra半藏陣好勁

sombra上限高 你勁既話你啲隊友咪用得勁囉

打完10場Rank仲排到我先講
比你打到Top 500又點
熄左機又係普通人一個

開始覺得我同呢個post嘅人有代溝

做乜野姐你

係香港打到top 500有機會做電競選手

其實佢係話個level好唔勻姐
講真3000分以下都有機會排到25lv,所以你得金牌真係唔駛覺得出奇
至少就咁睇陣型完全可以一戰先囉

排完十場rank點同你玩 你金牌我大師

知你勁啦 得未
係咪無Top 500唔可以抱怨Matching System

唔通你大師場會配番岩岩25lv未打過rank既人比你咩

咩實力咪配番咩人比你 你話diamond 配到grandmaster比你打就話姐

tab制

咩事

全世界都Diamond以上咩
咁我金牌配到Unrank既就無得嘈? 基本上新手(以前未打過Competitive) Unrank白金至銅都有可能
一大堆Unrank係同team 可能個個完10場都係銅黎
我覺得每隊Level 唔平均/應該每邊幾個Unrank有乜問題
字都唔撚識睇 講緊Matching System有問題呀 下下話自己大師做乜柒 字都唔撚識睇

唔係話幫上面個位巴打
但你地真係覺得金牌場嘅sombra hanzo陣同main開mercy嘅玩dps係冇問題?(當然我係會先選擇相信 但通常結果都係 )
就算佢地係first pick 只係一分鐘 係推車都好重要啦
我係main 坦補 有時fist pick dps 之後再同人轉
都已經好內疚

點解matching system咁叫有問題 unrank唔代表佢無呢個牌位實力 高rank場成日都有unrank嫁啦
真正叫抱怨係高rank場派d白金 金牌比你呢種情況 你呢個點會係match system問題

我唔回啦 唔想晒時間拗埋啲垃圾交
成件事係我覺得同隊全部Unrank+低Level 對面出晒牌位+高Level 覺得Matching System唔公平
咁都要比"大師"串低端
以後無 Top 500真係唔敢出聲Complain

上季大師 新一季Unrank果時都係入大師場
但新手+Unrank係睇彩數 佢黑仔連輸幾場可能銅 連贏幾場就白金

咁你咪繼續抱怨唔公平 同你講呢種情況唔係唔公平叫你唔好tilt正常打都唔得

大把低lv unrank打高rank場 （好似係）

不過算 笑下兩句就話人起哂鋼 我都係收皮先

我覺得真係冇問題
講真我理得佢main乜,只要佢係想贏咁去打就夠
個個人都做過新手,玩新英點都要有時間去練,你咩rank都會遇到人想練非main英
只要佢唔係特登黎雷,係認真去玩我覺得已經冇乜好抱怨
講到尾都只係隻game黎,唔通因為新手期果陣main過lucio就要以後全部rank都玩lucio咩,悶架嘛

講返WORLD CUP啦

睇唔出你咁好人
我都認同係認真玩就可以
但好難分佢係咪嚟雷

睇唔出佢係認真定特登troll但又係打之前就已經打定輸數
話隊友唔正常,咁邊個先係唔正常

隻game唔正常

想問你地究竟點定義troll game?
除左sym放傳門

估下今晚Netherlands打south korea 會拎到幾多細分

Twoeasy好撚慘 不過等陣Canada 打Russia 先戲玉
邊隊輸左要打Korea

以為佢EMP COMBO 秒左女坦守到,點知剩低3個都可以贏

我講一開頭咋
冇理由一開波就屌人,咁樣只會搞到個氣氛唔好更易輸

希望唔係話緊我 我就無屌過人既 一向打Rank都Mute晒Text

分分鐘比人屌左幾百次老母你都唔知WO

我仲諗住你脾氣係咪真係咁好
可以係rank mode做到心靈祥和
我一開始玩隻game係完全唔會屌人
但有啲時候真係忍唔住(完場個時)屌人
不過事後我都會有少少唔好意思
因為條友其實玩得好認真 而且輸左可能佢都唔想
大家可能都想贏 所以依家基本唔會屌人(除非條友講明troll game 浪費大家時間)

愈玩得耐愈無唔會想屌隊友

唔係太適合玩呢類型game
類願玩合作型打電腦好過
一係比隊友屌 一係屌隊友
頭先嗰場明明自己玩得好好 又第一次拎a group of kill
但隊友係咁送頭 諗住第一次殺殺28會贏
點知都輸

搞到自己好似好衰

眼不見為淨
尤其是我玩DPS位 一逆風一定係noob dps. 唔想睇

玩左好多日sombra都係麻麻地
反而用junkrat鳩射拎到3金
係咪代表唔適合玩sombra

Sombra一向下限低
老鼠中距離其實好易比射控打到變蜂巢

係認真想贏既,唔會成場都玩死一隻冇優勢既英
所以其實好易睇得出
不過好多時隊友唔出聲撩人我都唔會出聲
大不了咪等下場囉,反正係勁既點都上到去 隊友係點只係運氣問題姐

第一次用老鼠拎POTG

打亞服單排場場遇到韓狗
有冇人一起排
利申，唔似連登仔個個一樣咁神
玩左一個月的新手

痴撚線
隊友放個傳送門喺地圖邊
一傳過去就TEAM KILL
(亞服QP)

grief#1438

旭日昇華#4616

唔係守點既話，First Pick冇咩所謂，之後識轉英緊要D

殺到金都贏唔到既話，問下自己
隊友比人Flank有冇幫佢
有冇同隊友一齊打
有冇佔點推車
有冇比建議D垃圾隊友
有冇維持良好溝通
如果QP就算啦，冇乜人認真玩

Korea: Hi, Russia

in shadowburn, we trust

Shadowburn 1v11

韓國隊玩緊神秘客模式

我真係好想見到韓國輸

What's in the Korean's mind: Aimbot.

咁你要睇韓國內戰

仲有睇台灣輸都唔錯，造皇做到咁之後比人炒就好笑

hkgnewboy#3357

有無6排既巴打想搵另一隊6排打custom game認真練英/for fun?

有興趣既可以留低battletag 加個好友 , sorry for 1999

WTF Moment既fd~

間唔中笑下~

自從多左個save POTG既function, 好多野都可以send出黎

平均幾多分？

其實連俄佬都輸埋
係未已經冇人可以阻止含狗人

有無2000左右一齊玩下
tg:overover123

鑽石-大師

中國/美國/台灣
拎到一大分當贏

呢排練Pharah, 最難唔係aiming, 而係滯空個技巧

今年俄佬隊好似差左

我單拖得唔得?

俄仔有人簽證問題去唔到
同埋上年俄仔決賽都係比韓仔炒 中國都比韓仔炒就真係冇人阻止到

1打

你係呢個po搵多5個囉

呢度無, 我數唔到有5個鑽石

鑽石 半藏

9射已經可以封路
中1下加個炸彈200血都即死

做乜最近我一用拳王就整隻死神一team
成日比飛雞撚
雖然有啲比我打返落嚟

Join 利申銅牌

咁又係，呢度個個宗師

小學雞多嘛

用炸彈鼠打親rank都給人話troll game

幾時開始有人吹奏

跌到千幾分先慘XD個個唔識玩咁..記得開頭玩完10場..排左銀之後仲話D人比快戰好好多..點知輸左幾場輸到一千頭.,..差唔多贏唔返禁濟...想問有冇得team play排competitive 架...利申新手~

相差1000分就無得一齊排rank

好中 命中率係我level都勉強夠用，但係keep唔到係天上同埋唔識好似真係識玩d人咁閃子彈 一比人針就被擊落

盡量搵建築物做掩護 做好準備先peek

尋日打左場rank好撚刺激
打Route 66 時間就到都未推過橋底,last 延時先一口氣推過第一個check point , 一路慢推停下又推下, 負負碌碌過埋第二個check point, 推到差唔多終點又推唔郁, last 21秒先到終點

到對面攻, 一路順推水銀瀉地咁第一二個check point 都好順, 無乜停！ 就黎到終點, 我地足足要守4分鐘！ 佢地推下又回下！差1點幾米先到終點！

最尾佢地推唔入！我地3-2贏左

POTG /金牌 全部都係佢地啲人！ 咁都贏到真係好撚興奮！

有時真係企天台AD spam仲冇咁易死，飛上天你老味d Ana奪命mccree槍槍都打得中

做flanker
兜後然後係空中自由落體 連射兩炮
加埋mercy 可以即刻秒人

Junkrat potg
其實唔難
最好係夾hanzo支探測箭，好易殺倒人

我會睇情況 3輸出我會換補/坦
如果隊友肯信你既 比輸出你既 咁咪用老鼠
打完第1round比人屌既 就自己轉啦
通常玩得廢先會比人屌

3金比人屌
我話番佢地轉頭：you're not good at dps (76, widow)
76：really？

因為我都唔算玩得好好，都幾易有失誤、大都成日1-2個，著火就一場通常著1-2分鐘，點知Tab 有3金
原本都覺得玩得一般，，但都唔算差，又唔係送頭，又用夾捉倒人，點知比人屌

個夾好撚正 夾中基本上死硬
試過玩控制圖 1回合夾左13隻

個夾都幾難先捉到人 如果人地唔係盲

見過有隻勁老鼠對面隻猩猩次次跳埋黎都比佢夾住，第二round對面有大先埋黎，點知佢第一個夾開大，跟住一郁得番唔係比佢炸走就中第二個夾 potg睇佢係對面起跳佢先放夾，一落地就中 我唔明的係點解佢係金牌，你老尾連法拉都比佢炸到轉英，飛緊都炸到，但係金牌

冇人叫你擺係d 係人都見到既地方
有技巧既 用shift跳入場個陣
係空中放,放係敵人必經既地方
有時敵人埋你身 你都可以放個係附近

對面有junkrat 就會好自然咁望實個地下

諗返起新手期殺完隻老鼠仲on99行埋去比人炸死無數次

咁係隻法拉差先會比佢炸到

果時新手仲可以出相同英 比人用6隻torb防守守住左

有盾bastion

六dva/ 六小美
打唔贏你都煩死你

依家qp冇得揀相同

遊樂場無左呢個mode

果時睇比賽佢地會出兩隻mccree

仲有延長會出幾隻猩猩

仲未出summer games預告
好想快D睇比堅尼炸彈鼠

D痴線佬唔剩只係用SHIFT用M1都炸到

1HIT中人120
再加SHIFT120

遲下仲要有2下SHIFT......嘩 不得了

其實低rank自己隊友唔識玩，對面都唔一定好識連combo, 做好自己就會有意外收穫，。我一開始由1515跌到落9XX都係狂遇廢隊友，後來認清自己都唔係勁時，慢慢練好自己技術，做好自己，呢兩日都開始慢慢上返去

依家幾分，我都想玩 rank

排名39, 可以用黎打飛機打到虛脫

想問下 點樣取消拳王右鍵唔用？

左鍵？

Top50

本身11XX，宜家又跌咗少少跌返去107X

加油啊

指點下小弟上唔到分迷津

呢排連贏左6場rank

練意識好過練技術

可以試下開mic call人，效果唔錯

今日晏晝打左場好神奇既ranked game
兩個unranked 玩dps + 四個金/白金補位
進攻先，攻完之後Dva 4金 我用猩猩4銀 攻到Hararuma B 點80%
轉防守我換左Torbjorn頂到A 點90%完左

由一入去心諗玩撚完
去到嬴果刻
我發覺
原來隊友廢真係唔重要
因為對面隊可以更加廢

Eichenwalde第二點可以點完美防守？
Tank守車成日比人Flank，守城堡高位唔夠壓力，對面Tank輕鬆推車
集中守城門前大直路又易比人用招大清場

我有諗過
結論係好難守
因為個點距離防守方個重新點太近
近到行出黎猩猩跳一下就返到門口
易守真係唔駛攻

邊隊搶到高點=贏
玩法拉無隊友搶高點比啲牛仔76射死真係好無癮

所有意識所有觀念都要技術先執行到，個人技術一定要練左先

所以其實唔洗aim個d比較易升rank 意識夠就可以

好撚多
仲要銅牌位
一路打一路話暴雪on9
笑死我
瞄都瞄唔準

想問點解miro 無打world cup

Btw 睇泡菜對俄羅斯個場
泡菜都算屌打
今年都一定冠軍

泡菜就算整多隊 B team
都應該屌打全世界

最緊要識報位 報殘血 報自己&對面大絕
然後先學call都未遲
最低端最易學既make就係夠大絕就叫大家準備再衝入去打一波
舉個簡單例子就係神廟or工業
A點好好彩1分鐘攻完
正常你果隊D大絕一定快人一倍 分分鐘已經儲到2個
然後你發現lucio/和尚已經有大絕 或者有emp/萊因大
呢個時候假如你係lucio你就可以同大家講門口準備一波
跟住就321加速boost入去爆大 唔贏都搶到2/3

其實我發玩而家自己最大問題係同隊友諗法格格不入，永遠理解唔到佢地想點

明明poke死對面兩三隻，心諗推得，行行下成班一齊退，死左，究竟無啦啦退咩呢

隊友死左2個，想退，點知2個岩岩重生另外三個就已經沖，仲開埋大，咁我沖唔沖?大唔大?

前面2隊友想推，後面2隊友黎緊，我究竟跟前面定等後面

放牆困左2隻坦係門口，嘩屌100米外有隻冇人打得中的法拉，快d打

成日都唔個係我做錯決定定真係死局黎，隊友岩岩中黑洞死左4個，老鼠先去開大炸死番對面4個，跟住比剩低2條友殺，但成班係到good job 部車冇郁過wo....

溝通更煩，泰仔韓仔永遠係用自己語言唔用英文，大家聽唔明睇唔明，硬係好似睇邊隊個合作冇咁垃圾咁

單排係咁架啦

打過幾場rank, 未夠十場, 第一次打, 6個人一齊行, 我做盾, 兩個補, 一個死跟我,
我根本就唔洗點開盾, 一路左鍵一路殺, 根本打散左對面之後就贏~

黎個情況我會鎖左你血先 但對面係咪落水餃 一個一個走過黎送頭

韓國個委員會唔知咩事無揀Miro

miro得猩猩 去到11月點知個meta會點

有時係咁 試過全隊攻神廟B 我用狙爆頭5連殺 對面死剩猩猩 我條team仲有6個人 竟然無人沖點

好似係因為想揀個flexible d既
最後就揀左mano

守方 同隊雙飛 收頭都做唔到 比人推到底淨返兩分鐘
轉攻 屌鳩我半藏 冇輸出
但我都係金殺銀傷
後排隻和尚我保佢 佢都唔得閒補我 我都理解

激起我把火 全程on fire
單人team kill 推到尾 淨返一分鐘
跟著再推多一次到尾
對面兩分鐘a點都攻唔入

完場 其他隊友都狂讚我 hanzo
我問返隻法拉 我有冇殺人 佢冇聲出

最憎啲見半藏就屌 嘅on9仔

屌你垃圾半藏

我係垃圾

如果真係場場都係咁先算

其實點check?

上google search overbuff,應該第一個就係

有冇dpi

我個dpi 係500 ，game sen 唔記得7定8

究竟一個智商幾低既人先做到

GENJI冇大單挑滿血星星
炮台放係POINT中間冇盾冇人保都冇人爆到
成個地圖好似得1條路可以行咁

笑左

今年USA 好似無左sea9

Dsptanky又好似無打

Sweden人腳同上年完全不同
無左上年肥仔束馬尾隊長

我覺得Tanky就算仲有玩都唔夠料打pro啦
Btw我好想睇seagull+calvin 一齊打pro
Stream又好睇實力又勁

我又黎獻醜啦

我都試過66公路一揀半藏即被隊友抽插
明明講明冇feel會轉 都係抽插
之後我一出門就連續兩箭收左法拉同小美皮
即時隊友出晒水 我就瘋狂抽串我個條友水
成場由頭到未都串尻佢 最後HL同啲牌當然都係我拎晒啦

屌你垃圾半藏

WID HANZO GENJI 三原罪

嗰個肥仔係iddqd
唔明點解冇佢份

iddqd廢企好多啦 sweden得tviq勁

有冇人知幾點更新？